8月30五大訴求死線 入機場

睇到隔離post話佔機場

機場高層收風 佔領機場3日香港就會跪低

其實我都覺得機場先係最威脅到港府，因為機場比人搞肯定好多大商家向林奠投訴

事實上過左9月肯出黎既人只會愈來愈少，實有一部分學生會 「返學 不了」（香港人本性）

所以本人建議8月30再唔回應五大訴求就唔好理禁制令，萬人佔機場 佔夠三日

下面可以討論下可唔可行

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

自推

830 死線

有冇辦法只塞貨運不塞旅客？

其實會唔會出機場既主要幹道較好

變左要沖禁區
好似上次咁太多人逼AA停晒機？

Push

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

錫佢春袋

Pish

同人數塞爆

機鐵月台默站
機場巴士上車唔落車
東涌自駕遊

記住帶喼

有50萬人都夠啦

推831死線
等民陣遊行完先